《男子自稱時光旅人，來自2028年，還預言川普會連任！》

咁係佢講大話定係我地改變咗個timeline？

咁咪即係個男人係dead body

佢如果識time-travel 佢應該已經知道時間究竟係咪線性推展定有平行世界，如果係後者，佢根本無可能準確預測未來。

專登由2028年跑番黎投拜登

佢係咪去錯咗時空

如果有平行世界，佢而又回到佢之前無去過既未來已經改變左條timeline, 咗蝴蝶效應下，佢到達過去既時空已經無可能同佢黎之前個個一樣，仲有可能因為佢既到來，引致巨大既改變。

可能佢本身想去1號地球，點知去咗2號地球

咁姐係條仆街累事啦，佢原本就唔存在於我地嘅時間

唔通民主黨會出老千 畀阿川普贏?